[Gay Post 112]我真係恭喜自己呀

. .

咁都比花生搶到

咁好咩

又爆
睇少一陣都唔得

Lm

又星期一......

一年容易又MONDAY

今朝幾好
追po追到live

星期一真係好眼訓

你消失咗

其實唔駛煩生仔都算係一種福氣

新人留名

嚇撚死

我weekend會終極hea mode
有冇掛住me

豬就豬啦

尋晚四點先訓 依家已經返緊工
是否痴線

是
你rip了

終於起身了

賜名 潮吹豬

窮人生仔正仆街
唔識教真係咪撚生

就算有錢都唔覺得個時勢好…
世界立立亂 唔打仗都global warming
香港又on9 又外國又做二等公民
留返啲錢駛哂落自己度就算

豬好似幾CUTECUTE

我覺得下一代差唔多會感受到末日既來臨

睇樣

佢套套戲都9叫

咁我呢

點解今日可以咁眼訓

未睇過唔知

琴晚失眠

做咩呢 太興奮？

兩位高汁成功人士係到對話

純粹訓唔著

我呵住你訓好冇

有感情係緣分 一齊到係適合

幾時輪到你

真係好憎人一黎就問人拎相

幾時輪到我

好心你幾廿歲人唔好咁多性幻想.jpg

有仔仲咁

我覺得…都係一個門檻要過
不如一早pass哂啲外在明顯嘅因素(樣 學歷 歲數 blah blah blah) 先再講性格 價值觀
講哂後面啲嘢 之後一開樣就比人bam
咪仲傷

明明睇哂全相

又啱

對唔住 未訓醒

失望

face pic?

佢未瞓醒唔記得自己有仔

其實我唔係care佢一黎就問 但可唔可以比啲禮貌

好危險

hi looking for master?

邊個APP

ok bye

唔比人未訓醒

JD好難用 Unlock左之後唔識Lock番

Me 都岩岩起身
等緊男朋友愛心速遞

無㗎啦
你對住你bb 只能做速遞嗰個

唔係要去番Up相嗰度較 Lock For All 咩？

好唔鐘意啲人hi完人unlock埋之後我應左佢佢又唔講野
咁佢一開始hi嚟做乜

pret個菇湯都幾高汁

想話佢弱智但怕太mean

新手用JD 唔識好正常

同埋最憎隔左一年先覆

儲message counter

睇相

ok 原諒你

我都唔需要呢啲服務既
會唔慣

我放晒相 係佢比完相我睇就冇再講野

儲嚟做乜

有冇你啲相既hints 等我hi下你

純粹佢早起身
所以佢買比我係應該

唔好咩

我欣賞你後面個句
保持落去

由細到大都一個人 好多野慣左自己做自已處理

應該
冇乜嘢係應該

自high

利申冇儲

不了
你比hints我都得嘅

因為不嬲冇
等於非洲飢民唔慣食飯

咪就係relock to all
bb你好可愛

pm我 直接send俾你都得

原來係咁

pmed

仆街
搞肚

靚仔唔屙屎㗎

無錯
靚仔屎忽有個黑洞
但我唔係@):- 🙄😫

間中做下港零啫

係囉唔好咩

app我用tinder多
但真係頭幾日多match only
之後都係9 swipe sosad

No one match with me

如果hal喺附近我都會做速遞

做壞市呀你

match 完啲人又唔應機

全名黎？
試下先
但如果唔係男女都用得既app我唔敢放相

你有用？
me match

Why

而家先起身去食飯

我已經食緊lunch喇你好冇意思

而家呢？

冇呀 得閒咪睇下
就算有match都唔知講唔講野好

其實幾好兩點半有下午茶價錢平好多

已經食咗炒河同麥樂雞

都真係有唔少gay既

好想知道 嗰啲唔用app既人係點樣識人

我都想知

好似波波同Hal咁識

現實
打機
上網

應該都係呢三樣

大食西

冇用過app 識人拍拖

識gay 都真係唔簡單

嘩 back up痴漢

請相信自己嘅雷達
但用app真係方便好多

呢到都有

我都係backup痴漢

您呢 最近點

喺呢度識

google就有架喇

冇
app唔會搵人又好少應機
等得耐個人都懶

記住要不停上人屋企啜卜人
總有一個會得 好似係

咁你咪變咗公廁囉 咁樣太氾濫

唉 不如都係算啦 單身都冇乜唔好姐何？

單身幾自由

係囉
得閒就同fd去玩都幾開心
習慣就好

由一個自中學以來就無縫交接嘅人去講
真係巧有說服力牙

唔係 我直頭唔出街
冇乜動力 買嘢又唔想買 又冇乜特別嘢想睇

假若對方係明事理嘅話根本冇咩需要擔心，都唔會變到冇左自己咖

咁你唔會好悶咩

上連登！！

Mon po 痴漢

習慣失戀

唔會呀 我不嬲都係死毒撚
我自己一個都可以出街 唔洗人陪

禾刀角巧有說服力 hehe

唔係呢個問題 始終單身既顧慮少啲
當然拍拖都好開心既

我就有人陪會開心好多

單身嘅錢銀都鬆動

我係您樓下的毒撚

我都agger！
我啲friend會問點解 心諗AA架嘛on9 係你請條臭西港女姐

好牙貓貓

我陪你 我秒回

我現實生活係真係無

e.g.?

好牙

話說啱啱食食下差啲訓著

豬

通常會唔知係邊到彈出黎
然後就一撻即著

今朝睇睇吓youtube瞓著左

夏天行咁多路有啲Chur
行山／沙灘都還可

我都少

行山／石澗個啲會舒服啲Lor

可唔可以快啲彈出嚟

搵多D朋友

無縫交接很驚人

飽到食唔落

都係拍左幾個姐

係咪成日都係
但放工應該有無限咁多個人

搭港鐵有個男仔迫落嚟

最短三年 拍四次
小四五開始拍

迫住搭地鐵都仲可以上到post
您都幾勇敢

咁耐

無嘢㗎，校暗個mon就得

個客又幾靚仔大隻

你就好啦

呢排多咗大隻仔

FBI!

因為成班新大學生一齊即迫喺同一架車廂，而迫住我嗰個係leader

吓？

臭…

我同佢想講喺度食唔喺度痾

係咪成日嚟掃貨嗰啲小學生！

食唔到架

又玩正太

因為多數係直

唔係喇

正太不了

我都想有度係攣多

除左呢到應該都冇

衫中開始囉

初中已經有拖拍咁好

第一次中三
之後就⋯

應該好多人都係

大把

幸福嘅人都不知民間疾苦

啱啊

[童顏撚入]試過最多俾人估細幾多年

條link個thumbnail好恐怖

上次去醫院整野有C9當我十五六歳

我都有
明明都染左髮 係都問我買唔買書

咁你本身三十幾？

波波今年好似三十四

原來已經咁大個

玩我....

佢同halhal識左廿幾年

廿三當我十五六好離譜
貓冇咩

好苦咩

點止

咁你都就四十四

野生的風涼說話出現了！

我初中個陣完全冇幻想過自己會拍拖
同人太close會唔舒服

比人當開15 16歲
係日常黎

當你細個D幾好啊唔是咩

個樣細個又生得矮冇計

冇一次落機舖唔會比人查
連入去商場入面嗰d都會 煩到呢

中四鐘意左自己個fd就一齊左
你地唔會暗戀自己fd咩

唔係架 成日比人check身分證

咁都要對方鍾意自己先得架

有次入馬會都要check身份證好煩

我成家都唔似有咁老
上次同個fd講我啊媽就黎六張野 佢勁驚訝
佢話最多似40幾

我估波波轉賣大人玩具應該仲多大隻仔幫襯

咁你個friend應該好似小夫咁講恭維嘅說話多

成人玩具
店長親自即場示範

畀人當細路不知幾開心

佢而家買緊小學雞公仔咩？
係咪有好多bigbird同軍曹

但係要check身份證嗰下好煩呢

叫埋HAL做demo， 一定好好生意

我啊媽真係唔似
可能細粒仲留埋個冬菇頭

咩年代啊仲軍曹

仲要拍埋片上official youtube 親自宣傳

童年回憶嚟㗎

咩年代？

我請你做

一齊做囉 一個負責接受另一個負責出撃

咁做鴨算啦

好多大人玩具店都出demo姐
你想多了

全post每人出啲錢開
個個輪住做示範

家下d細路冇咁興日本卡通啦
男仔嘅都興d heroes 一係就反斗車王
女嘅就星光學園同frozen

我冇本錢。。。

星光學園畫風

咁全職示範用

開都開網店啦
成人台成日有人賣廣告

部機幾好玩啊
又有得換衫

會唔會有怪叔叔

你想左好耐啦

我見啲女仔成日買,不過我覺得唔靚

做乜踢爆人啫

會窮

反而多啦A夢而家仲有人睇

我願意比人瘋狂check身份證

鐘意比狗吠

有冇人想鬥d腳指毛有幾長？

唔想

你想影腳指？

實體店一定有，但都會有大隻仔

come and john la...

好想睇大隻仔玩假丁

你話畀人即場試玩，再打個8折

睇你著校服玩

等等退貨咁點

年輕既表現

呢排太熱，不了

我可以 have place？

貨物出門恕不退換

大隻仔用過嘅假丁，留番畀你慢慢丁

我要

keep咩

校服？
有

其實校服同西裝分別唔是好大

你見到大力？

比我睇

睇咩

係嘅但係你著西裝冇理由著短袖啫

炒牌

嘩
俾你男友cheak身份證

？？？？？？？？？？？？？？？
椒鹽炒定豉椒炒？

檢查me

為左你著喇

退貨之前要個客拍試玩片段

聽者有份? :p

記住着完up圖

No la

lm

咩料 明明係自己開嘅post

我真係恭喜你呀

花生

我都成日比人問
話A0都唔信

我直接搭佢我有仔收佢皮

hi

本日收爐！

你有咩？

你係A0咩

沒有討論價值

又扮A0

可恥

成身汗搭地鐵周圍hi d汗落人地到

睇唔到既

開電腦睇先睇到好似

我話啲人唔信姐
我不嬲宣稱A0 （ocamp嗰陣

嘩屌

返工好悶

未放工咩

差唔多啦 event helper

連直嘅都feel到你唔係A0

人地以為我食女王牙

食女獸

獸父

我好善良
快啲投入我懷抱

老江湖

初嘗禁果

高汁先有嘅待遇。。。

咪就係，唔高汁人地點會估你食女王

厹格呀

Mk食女格

高汁九公

點先肯信我唔係高汁

有圖有真相

自貼咪信囉

ok 唔好信

信你一成

你又係惡

訓唔到教
落街食野先😔

咁早訓覺 你係咪思覺失調

話說岩岩有個簡介會
坐我隔離個肥婆久唔久望下我
係咪條頸有不隨意肌令佢要左擰右擰

我琴晚訓得兩個鐘
跟住今日補番兩個鐘眠
完全唔夠
想訓番12個鐘
下個七點醒半 岩岩好

眼袋大到可以當百寶袋咁用

的確 I buy u r no yes man

肥婆殺手夜空

四次元眼袋

然後你今晚兩點就會醒

好毒

彼氏募集中

我可以
選我選我

可以喺個眼袋到掹d野出黎

通常都係咁架啦🤷🏻‍♂️
你話想訓十二個鐘就真係訓到咁耐咩。

四次元咁多既眼屎

咪住 彼氏係咪朋友

你咁高汁....

後生仔訓兩個鍾咪夠囉

英文你就話識小小姐
中文你都

屌你 日文黎架

下⋯你聽佢哋講啦

屌🙄

日文又點
一定係你冇讀書所以唔識

我驚脫髮 眉毛凋落

靚仔就算冇頭髮都係靚仔

男友啊。。。

OK⋯

Give me what you've got don't stop

又攻擊我 我好攰

快d訓啦

不過兩點會醒

屋企都未返到

咖喱屎呀

但靚仔無眉毛就柒

有邊個carry到冇眉毛

X教授？

剪完頭髮 清爽返

圖呢

太柒，不了

高汁剪咩都係高汁

我唔小心同佢講左剪短啲之後⋯⋯⋯

咁 自己攞黎

sor囉 人地諗住夏天清爽啲咋嘛

佢有邊個唔攻擊

佢成日罵我

沒有人

愛之深 責之切！

切！

⋯痴撚線

我又做錯d咩

都只係廿蚊咋

個人好熱氣 唔想食

你做咩都係錯

我話小便咋

Concert YY嗰個我睇過
我覺得
1 佢因為未上過紅館所以一有機會上就發曬癲
2 點解會有人送花俾佢嘅
3 佢寧願講啲同台下觀眾嘅互動說話都要唱漏歌詞，係咪wyman俾每個歌手嘅演出時間太少，淨係夠唱一首歌？

話我咩

您又岩喎 都慣

超油
切！

分析得好詳盡

油？

死肥
今日我又俾人話太輕

是但啦 冇嘢啦 實在夠喇 你唔愛我啦

你幾重

一句到尾 油雞定切雞

係太輕定係太年輕

重您小小咁 42

佢年輕………

體重呀 今日做入職驗身

唔只少少

講起 最近係灣仔食過間賣海南雞飯既又幾好食

幾多？ 有無5kg

有 我都想有4字

去左骨未先？ 幾錢？

喂我地做乜自爆

想一野公主抱起您

我幾年前 仲讀緊書都仲係37
青春小鳥

無骨 一百有找

Bye

您囉
第一日上連登咩

阿婆妹過架！

咁都幾好咁
帶我去 一齊食

阿婆妹d雞腳啫，
雞胸太鞋 唔妹架

過黎啦！ 怕咩醜

妹過先無骨

d魚粥又係

雞骨lunnnnnnnnner

收工個口好酸

屌

講還講

成日㗎啦
呢度有邊個未post過腳

我

我未

我！

05年嘅相咁高清
用咩機

咁就快啲post一張嚟睇下

你就想
我前排整親腳 依家有條疤

'蕉霸氣》總裁同'''～～禾私chat*～#&

點解會整親 嘅而家仲痛唔痛？

踩單車？

黑人問號

霸道總裁攻開始攻陷各地小受

腳膠 你都係想拎黎奶姐

咪話去緬甸既 跟著我地踩電單車
跟著我炒車 我個女仔friend仲要笑我

你up乜鳩

新人lm

說下去的話
您會哭嗎？？？

沿着你背影 逐場夢搜畫

sor 其實我係樓上

我先係

Hi

click入去就睇到啦

原地呆Wo wo wo wo~ 十個鐘頭

sor 自膠
跟我嗌：楊千嬅！啪啪啪！楊千嬅！啪啪啪！

做乜9

屎kai衣陳陳hey實滴lee 扶～

屌你
聽返正常歌得唔得

@地中海 呢三部曲超正

我仲有隻碟
粥舖故事

哭了
原來唔一定要食粥

都怪我比她晚了跟你走

呢排成日聽冬天的故事
唔知我幾時先可以每條圍巾都貼近 望路上行行腳印這樣深

咁早就聽
12月聽完music box隻碟再聽冬天的故事就perfect池
不必福音

終於搵到知音
btw 一千零一個

剛剛聽了一個薄情的故事

最近聽聽下連a music 時期d歌都覺得好聽左

我勁鍾意一葉舟同知情識趣

我都係！！！搵到知音忽然想喊
我想講呢首歌我第一次聽冇感覺
但後來聽返就喊左
歌詞真係句句中晒

明明為你掛慮 扮成也愛誰⋯或能令你懂得珍惜也許

0 identified

0～所有都係0～

聽講小丑魚會變性
你都可以變1屌鳩D0

不了

結婚啦你地

又食營多⋯到底係幾肥呢

你話係就係架喇？

會生賢石先

好值錢

？

所以我最近已經放棄咗食嘢

core科呢就規定左既 elective就自己揀既
咁可能最多按能力分班～

嘩屌早知tick情況最差果個

您地講d野咁深
完全唔明

屌 我呀嫲話試下昆布係咩味
結果佢連湯圓一齊煮⋯⋯⋯
依家粒粒湯圓都有昆布味

乜9野form又唔講
賣身理得你識唔識寫作

屌你又咁惡

昆布湯圓

我喊到收唔到聲

笑左，一定難食到爆

就係fishermen registration form

昆布好味喎

suppose一個能力分好or唔好 四個能力好唔好計埋都有十六組合
點知佢係mc形式
我揀左聽說讀佳，寫作不佳
唔知點算

9吹作大啦，
填自己乜都最勁

等收皮咁囉

係加落湯圓到呀⋯

咁咪要同d學霸一組

湯丸本身就難食
唔明d人做乜會食粉團

其實有個option係只有聆聽能力佳 但我無揀

昆布好食，但唔襯湯圓囉

咪可以free ride佢地
佢地一定緊張過您 幫您做晒d野

又咸又甜的湯圓
等我幫你清左佢

我個菊花會唔會流血不止

阿嫲係唔會有錯 ok？

重口

面皮夠厚就ok

乖孫

利申 對阿嫲無乜印象

岩岩search完咩叫昆布
原來係守宮d fd

？？？

趴左係ikea上面

Show blocked user - ( 多藍侵侵）

我都係乖孫

都係別名黎

你就好
我祖父母外祖父母都瓜晒

查查。。。

又靜晒
大家今日咁早瞓咩？

。。。？

好得意…左邊隻狗

我呀爺同外公都係

未呀 啱啱開ocamp group

我可否join 做spy
利申 natural high 顛佬

我helper咋 不敢當

以為你會早訓 看來係我太天真

頭痛+1
而家輪到鼻樑有成長痛

點解你可以喺作為freahman既同時register做freahman
咁即係你係freshman 定未係freshman
定你真係register 做fisherman
咁又關寫作咩事
好玄好深奧

下 佢地既友誼喺邊

頭痛就早啲瞓覺啦 最多聽日請你食pizza啦

我又食

佢話係佢哋嘅詞匯都係用花名
即係好似昆布其實應該叫海帶 好似係

下 咁我呢

咁……其實都係日文漢字 唔係別名…

開冷氣好辛苦
個人會好乾
攤係張床到如果太耐恰唔著就要出廳補水同排尿 排完再訓
唔開就好熱

你醒未
我無話我要上月球插旗

你又知我鍾意食pizza

餓死了
到底邊度仲有嘢食 唔想食M記

昆布好似真係昆布
應該係食得既海帶/海藻/海草既其中一種
另外佢真正既朋友仲有wakame裙帶菜同nori 海苔等等
所以應該不算是海帶既別名🤔🤔🤔
好似係

去粥店

想鋸排

乜原來係咁

十二點幾姐 仲有好多宵夜店未閂

去太安樓la

好想食海南雞車仔麵朱古力雞蛋仔串燒

我都想

如果佢係一個combo都幾恐怖下

乜都隔離話 岩呀 信佢地就岩

而家出發la

除咗加菠蘿之外其實我都ok

你可以去啲24小時餐廳
又或者你可以去24小時超級市場買啲急凍嘅扒返嚟 自己煎

係咪因為聽日phd有非常星期二優惠呢

其實今日已經係星期二

但其實我都唔係好分到昆布同裙帶菜
頭先特登搵下有咩分別
見到話昆布係硬啲爽口啲既
好似又係 以前買過包昆布咬落去有kwaang(唔識寫)
咁我諗麵豉湯出現既多數係裙帶菜?
唔係好肯定🤔🤔🤔
嗯嗯
我咁認真做咩 🤔🤔🤔

你想食我...

梗

又做連體嬰？

以訛傳訛既result

梗唔係讀gang咩
咁kwaang字點寫

粒*點黎

咁勁嘅你

我phy拎F

真係唔食豐滿菠蘿嘅
夏威夷薄餅勉強可以

呀 雙重自爆

千島pizza

聲母: kw 韻母: aang 聲調: 2
有音無字

咁你呢

單身island

又想串我？

定你失眠發緊夢先有*

好吃

你唔好咁啦

我唔甘心 我要做大學生

吃我更好

Ive 中英要求係咩？2？

咪係囉係咁chok人讀乜

Retake

Mean

中文改番考範文 我唔想用一年時間追三年野

我個friend話自修生唔洗考範文

easy la

你錯了 是要的 係卷一到考

i am back......

其實讀hd唔係好過ad咩

突然間覺得好慶幸自己而家唔洗擔憂考試既煩惱
…
…
…
不過我聽日要番工

考試唔係好煩姐

咩係ad

年紀唔一樣ma

Hihi

加油啦

你叻嘛

Sm

唔會啦 我一直覺得自己好廢好多野唔識 真心
不過香港既制度真係令學生幾辛苦既 大家加油

hug

mint pig al bio a
你而家係dr？

做咩咁嘅樣

bio a

點呀 無接觸讀書野一段時間嘛

讀死書讀書死

你要大專生同每一科都有五以上先得

以拎grade黎講 bio唔抵讀

講真除非讀到神科唔係讀乜都冇乜分別
讀唔到都可以叻過讀到嘅人

我中學理科架

呀豬呀狗都可以幫人補

其實還好 一般黎講 來自邊間大學重要過咩科
雖然呢加香港地大學生既水平真係差左 我自己都覺我唔係上一輩既人個皮

我停唔到

me bio 4
but....

sad sad

我有個學生好似22定23分 派左去lingu

Bio好辛苦 我好憎

but wt

未輪到我

最低要求黎

呢個真係睇咩科
好多做工程嘅fd都會覺得poly會好過三大
如果好general嘅科咁當然三大好
不過三大都唔代表乜

why why

好過chem phy

點解人類總係要犯同樣的錯誤？

[member]
痴線 玩勁長

反正degree唔會係終點
當然我做中學生個陣都好擔心上唔到u 但真係上到先發覺有啲野並唔係個回事

火炭！呃！麗琪！

咁你中文攞得2人哋都唔放心俾你去幫人補啦

我依家唔是讀理科

chem啲野多到痴線 惡夢

純粹係私補果種only

我幫人補phy chem同數only

下 我唔知你咩情況 我無追post sorry
個學生係9排 jupas呢加retake

agger

。。。

Chem我最愛 輕鬆A
Bio讀得好辛苦

0

有啲中學同學冇讀上去，依家返緊工
搵既人工已經高過freshgrad
所以冇話讀過大學會點

Chem先少

你科科A
你最後入左咩神科

除非好似我咁同熟人補
而且只補一兩科

係

明明就係講緊呢種形式,唔係講緊集資開補習社教書果款

同你掉轉

chem啲書同bio一樣厚 但係複雜好多
最少係phy

絕對無咁既意思 我身邊都好多無degree既朋友 一樣慢慢行 邊做邊學咁 呢加都好好地

依度再睇落去負能量又會出黎, 走先

bio其實你自修睇得明已經可以去考 前提本野要夠詳細
chem係需要有個人去講

我都覺bio輕鬆啲
不過我嗰陣放棄左冇點讀書

你搵獵頭都唔得啦
有人介紹就另計

補習補上床?

冇人理，訓先

無科科A 純粹理科底
咩科唔講啦 無乜特別

Bio要背....

係hello

請人？

呢度係咪無乜人揀phy

我食完止痛藥都冇睡意

me phy chem bio

點解會咁
不過就算睇呢加公開試result 好似bio拎5以上既人都少過chem

你AL? bio同chem a左打橫選科咁濟
其他幾科唔差global business都近

她 確實有著 某一種 霸氣！

al太大壓力 唔太頂得順

咁都算係我揀科多過科揀我既
不過我個陣覺得有得讀 讀完搵到份工就得
呢加叫做做到啦

大神

phy真係最好讀
性價比最高

十個九個都係咁架啦
大家咪又係讀完書出黎打份牛工

要工作就是慘

AL拎a嘅人少之又少 絕對唔係大家都係咁

有啲人嘅牛工係50k up咁解囉

分數黎架姐
呢加做野都無人想知我以前考成點啦
捉到老鼠就是好貓

哎呀份工咁辛苦 等我黎做啦 唔好阻住我辛苦

都係打工仔
我目標係唔洗做 呢個真心

phy用最少時間溫可以catch up到

係pigpig呀

個個都係嫁啦

仲未訓既

唔係架 我男友係工作狂黎 唔做野唔安落
我成日話佢牛黎

而佢都唔明點解我廿幾歲人就成日諗住唔做野

唔怪得你地咁夾囉

有理想係好事

波波都未瞓喇

無既 自己邊方面突出咪做邊範
無話邊啲叻啲好啲
係社會將人既才能價值同錢掛勾姐 兩者本身可以無關係

佢夜鬼黎

退休係我既目標
而佢目標係幾多年要上到咩位置

我都係

你有佢咁夜咩

我都想做工作狂 但我連做咩工作好都未知

要對自己有信心

有

Link

可以既話我不知幾想拎綜援

兩個都好有目標

好想有個目標去追求,
好想有得瘋狂做野同勾心鬥角

@釘噹

為人地做野我覺得無乜意義
勾心鬥角都唔岩我 唔鐘意諗野

唔好睇既

我到呢加都係咁想
我同我miss 同事都係咁講
我miss都幾贊成 仲提議我同另一個女同學結婚 申請埋間屋返黎

有人肯俾錢你就得 🤷🏻‍♂️

讀多兩三年先
繼續浪費人生行屍走肉

想轉姿勢但怕整

諗起都開心

想轉姿勢但怕整醒人地, 點算

佢屌你屌到訓著左？

榮譽同地位先重要

你miss好正常

虛榮真係好無用
有錢 地位自然黎

訓左係佢上面

整醒咗佢會點？

我地都係咁9 所以同佢好岩傾 似朋友多過師生

狗仔

呢啲咪好老師

做倫敦金夠有錢啦 我就真係做唔出

好賤
俾個 你 加油

我都有諗過考 但覺得自己可以係商業社會發展下先所以遲遲未行動

佢會唔夠訓>返工做錯野>比人炒>失業>酗酒>日日飲醉酒打我

BDSM

做政苦又唔同, 入民建聯都可以

之前寫過篇文, 搵下先

想日後有自己既生意

我唔係狗

我指政府工

咩生意?

呢隻狗好得意

可以諗

？？

屌你老味 又兩點喇

唔得體
諗唔到有咩得體既生意可以創業去做

呢加援交係咪包扑野？

我要選眾議院

毒撚唔識玩ig

d質素應該好極有限

親戚有叫我日後出面唔岩做就入股佢公司一齊拍住上

不過我想開甜品鋪 補習社

你係到講啲野都夠做黑材料

Ok

Mint pig冇ig架？

曾經開過 但打開過一次就無再用過
隨時del得個隻 我好古代

我個acc都係用黎follow大隻仔仔

冇證據證明多藍侵侵就係我

正常都好難鐘意依類型...

無follow人 唔識 都唔明有咩咁特別個app

可以放閃 同展示生活

話說今日去買condom比錢個陣個姐姐話 咁小夠唔夠用呀 買盒大啦 抵啲呀

Fb夠得

其實唔使登入都睇到公開嘅ig㗎 好似係

Size 定係數量

真清泉唔會有ig

依家啲現代人係用snapchat
呢個先真係唔識用

fb係用黎講野, 塑造正面形象

如果係講緊size應該話 咁細

我本身都唔鐘意睇人啲野 無興趣知
我好怪

數量呀

一睇就知你係日日做

唔識 我淨係用fb都覺得有啲over

我唔明呀 要儲咩火喎
雖然我有 但人地send俾我 我睇完就算

同我一樣
真清泉

就咁當用黎睇正仔圖囉？

咁講道理就唔係香港啦

哈哈，你睇少FBI同NSA

馬爻 口吾 至刂

我都無呢鋪引 唔明點解要睇佢
9痕個陣咪上咸網打個j咪算

唔知有無人明我

Snapchat 咪畀你send J圖，又唔想人save 低用㗎囉，雖然print screen 就save 到

screenshot唔會比人知咩？

Send得都預左佢save

fb係我嘅日常雜誌式嘅reader
已經冇出post好耐

cia:屌你老母

不如我放你ig上黎

所以基本上我連fb都唔用都可以
但身邊啲人好多你地岩岩講個啲app

我又冇話要賣國,
最多俾佢地知道我係淫0姐
但都威脅唔到國家安全, 佢地冇角色介入, 選民唔會知

淫0

又啱 咁樣又幾好

淫0拉票

一般人會有ge

高汁睇自己就得

剩係得南方咩?
兩邊計返平均數, 美國人民智應該低過香港

可能我唔鐘意八卦 慣左人地啲生活日常關我咩事
但男友相反

咁多都用唔晒架啦

好呀
一齊研究吓係咪我ig都好

中西部嘅村民

唔同圈子飾演唔同嘅角色
唔好混淆就得

+1

你估我係你同波波？

Agger

會，但人地都已經save 左，你奈佢唔何

咁佢下次就唔Send比你架啦

@fatnutnut

下次就next啦 仲食同一個咩

？

唔識佢

如果係高汁就日日喺ig fb高調放閃做KOL喇

我都想睇喎

約左聽日隻抽

你真係放

p.s. 條友好令仔

你有幾多個ig

你哋想低調咋嘛

就算紐約, 洛杉磯, 芝加哥, 西雅圖 都係咁話
廢老, 失業廢中, 讀唔成書d無業垃圾, 讀唔成書d基層垃圾, 耶撚, 華裔移民, 穆斯林移民

我係依度唯一唔私交

自己生活得好就夠 何必理人閒言閒語？
睇到啲咩風景靚咪post上IG畀人睇
大家睇到心情好

我呢？

你同花花私交

姐係一個Stalker Ac＋一個無病呻吟嘅叫春Ac

約fun就約fun啦

睇你當ig係咩啦

打個[black]飛[/black]機先
一陣見

算啦你

個個都私交通個個都想私交咩

最鍾意睇人呻吟

我有

fun

我冇

已閱

痴線，行開一陣就10頁post

你同波波私交

Follow 埋我

有無人可以同我私交
利申 每晚0230至0500可秒回